覺唔覺得應該禠奪所有廢中用手機既權利？

班廢中用親手機都無公德心
坐巴士又好地鐵又好
一傾電話就大聲到全車都聽到
一打機玩Candy crush之類就開到最大聲等全車人聽佢打機
聽錄音又係開到最大聲等全車人聽曬
香港應該禁止呢班廢中用手機
再用劊子手喺公共交通工具維持秩序
一有廢中違例就斬佢地頭
利申:講緊Sleeping Dogs

十卜